2018年12月31號 我要求點人數！

香港時間-20:16

1

2

3

今日既反應比聖誕節冷淡
冇可能㗎
連登仔同我一樣都應該冇街出㗎！！

點咩呀 個個係街開app都點到啦依家
全部都扮哂野
可能樓主都係街開post

4

係街都入來點
都算有心

10

你咩料

7

8

9

真係好希望依家落雨
全部人返屋企倒數

返屋企攬住條女倒數唔得嘅！

唔得

lm

唉屌

Lm

圍爐取暖